K歌之王之後有冇一首歌係用同一種作曲作詞方法

係咪唯一一首 (唔要medley)
將流行曲合併出全新嘅故事
陳輝陽 林夕

如果其他國家有都想了解下

我們的華星時代

主唱: 劉浩龍 周國賢

原來有MV

許志安 - 安哥之歌

有幾多首流行歌曲

唔掂喎有啲格硬嚟，似medley多啲

呢個都勉強可以，但冇故事串連

陳詠謙填詞嗰啲

達明一派對

仲有一首
楊千嬅 - 嬅麗緣

回望日子 愛人情史
只掛著勇字唱出心事 但狼來了
等不到嫁衣 輸給野孩子
繁華鬧市 稀客仍然無意 對可人兒在意
淡然讓我說下去小城失戀大事
數你未能瞬間制止

講直覺未免太早
塔羅迷都真心聽過少女的祈禱
當有自由咬著唇走到陌路
手信就如我命途

尚有姊妹很多 縱沒愛人陪我
難道超齡是烈女的錯 憑千千闋歌
掩飾的痛楚 但還是卻有發生過
若向左走坎坷 向右轉仍捱過
從二丁目道別 微笑講和
寒舍內無人陪熱血青年談情歌
即使我未曾化又如何

毫無樂趣 只有茫然離去
至少友誼萬歲 讓前度處處熱吻
找尋新歡蜜運 傷感真相刺穿我心

感受最後唱的歌 熱情無多
冰點裡愛到跌入漩渦
這個大傻對號情歌夠入座
當有淚流笑亦傻

尚有姊妹很多 縱沒愛人陪我
難道超齡是烈女的錯 憑千千闋歌
掩飾的痛楚 但還是卻有發生過
若向左走坎坷 向右轉仍捱過
從二丁目道別 微笑講和
寒舍內無人陪熱血青年談情歌
都可以揚眉為你去飾演過

這小星星 璨爛到無人垂青
恨水瓶仍活得感性 未沾濕眼睛
千杯不醉醒 抬頭讓我去看清
回頭望像泡影 失戀的東京
快樂裡明媚如流星 煉金術難逃過閃靈
能吻下來仍然未豁出談情憧憬
花好到月圓散在泥濘

金曲+精選

K歌之王好似都唔係好多首歌係入面

3首歌+大量歌名

呢個有水準

約定？仲有邊2首

再見二丁目，絕

唔覺喎

明目張膽嘅intro